一早有北京的電話，夜晚FB入唔到

是咁的
昨日我個frd去左天水圍發夢

今日我個frd話佢一早有一個電話北京電話打黎
以為係騙案電話就無聽

到夜晚有個msg話個FB有非法用途，入唔到

不過搵佢個名又搵到個帳號，不過入面空白曬

推

用哂所有方法都入唔到acc?
應該俾大陸hack左。裏面有冇個人資料？

應該有，我問下
個frd佢住天水圍附近
個時個開左loction

其實北京淨係識搞fb, whatsapp
大陸app, 其他都搞唔到

Location位置，應該入左fb server，佢本身fb acc有冇話要紀錄自己location? Privacy setting可以整。

佢用曬方法，最後都係去到依個位

我叫佢咩都唔好做

係呀，不過其實佢要搞有無loction都可以搞到

Fb 會瘋狂send資料上大陸

佢個acc本身有冇自己樣？

金翅扑街鳥

有自己樣的相
個icon係側面

佢登入要話要入電話先入到
個on9入左電話後就話非法用途入唔到

cmhk

推 要set fb location service 為 never
仲有入自己個google account 刪除曬所有location

依家係咁樣

Google都有location?邊到搞？

可以up相。
呢個係FB對於有suspicious activity acc的 authentication。
佢個acc係俾人hack左，所以一入到就要即刻reset password, 開雙重認證。
改recovery email password

再睇自己有咩資料up過上fb，講過咩，要assume自己的資料俾哂大陸通哂街。

最好之後刪哂自己的資料，再刪acc。

Google要用desktop，login睇my activities，轉privacy settings

我都係 無撚啦啦比facebook搞
Account無左

無左？
發完夢就無左？

好的
我叫佢做左先
我都搞搞個google先

感謝感謝

各位巴絲打
去發夢前記得玩下電話個 setting - location
玩完個電話先好再繼續發夢